發覺條街多左好多靚女？

個個帶曬口罩，係咪因為普遍香港人生得隻眼靚，所以錯覺多左靚女咁

#eat

正評有圖

得1張相就話多...標題黨

見到佢個袋都唔係幾開胃

口罩真係港女恩物

雞來 屌過

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

唔好幻想佢個口好柒

竟然有圖

港女都好慘, 坐坐下地鐵要俾你班閪毒評頭品足,
你地照下鏡望下自己個柒樣先啦

第一日上連登

法官大人我唔洗審啦